訓唔著你問我答

訓未

我都訓唔著

個月亮好光

訓唔著

係聽日唔駛返工？

唔知你聽日要返工？

要呀9點起身

Check左收到一萬蚊未阿

咁早，不如你扑暈自己快啲瞓

你呀好啦 小弟番緊工 而家

我都瞓唔著

一萬蚊拎左都唔覺得開心

肚唔肚餓？

收到啦

點解阿？

望住月光食緊煙

你好返咩 通宵更？

咁點算

啱啱食完燒賣

最近好down, 送錢比我都唔想洗